拜登一贏, 可能捉一百萬人入集中營屠殺!

我唔會講係邊個, x共,
總之你要執生, 冇咗侵制衡x共, 乜都會發生!

唔識嘢嘅可以google下乜嘢叫做赤柬, 解放金邊.

強制遷移

早在1973年，波布與農謝等就決定在解放金邊後把全城300萬人口疏散到農村，以解決糧食問題，並觀察美國或越南是否會插手柬埔寨。1975年4月17日，波布藉口美軍即將空襲金邊，將首都居民疏散至鄉下，並以三日後將可以返回為由，要求居民不必帶任何財產。所有居民被迫緊急撤離，部分不願意的人被軍隊槍殺，一些沒有能力離開的人如殘疾者被遺棄。三天時間內金邊由原有300萬人口變成幾萬人，撤離過程中造成大量無辜百姓傷亡。
政治清算編輯

赤柬的政治清算和鎮壓的對象主要是前龍諾政權的軍政人員，包括一般士兵、警員和公務員，也包括龍諾政變前的王室成員。處決方式一般是用卡車將大量此類人員運至某個地點，用棍棒、斧頭、鋤頭、榔頭、十字鎬、圓鍬、鐮刀、彎刀等各種農具打死或是直接槍決。
強制勞動編輯

倖存的城市遣散的人員往往和農民一起被迫從事修築水渠、農田和道路的工作。由於經濟狀況的惡化，糧食和生活物資缺乏保障，大量的人口在這種強制勞動下死亡。

拜登如果一當選
會揸ak通街射人
仲會周圍亂射核彈架

岩 唔識野嘅可以去查下咩係未來戰士同埋gta